一齊講下要減人工/凍薪的公司名

如題
所以飛機公司